伊巴：西班牙我回來了！

【Now Sports-體育】伊巴謙莫域在個人instagram宣佈，將會前往西班牙，未知是否指重返西甲。

伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）今年年底將和洛杉磯銀河合約到期，球隊亦在美職季後賽被淘汰，代表伊巴在美職聯的生涯有機會就此告終。

較早時間，38歲的伊巴於個人instagram上載了一段短片，由他自己說出：「你好西班牙，你猜甚麼事？我要回來了！」伊巴曾在2009年至2011年效力巴塞隆拿，共為巴塞上陣46次，攻入22球。

早前伊巴已和多次球隊傳出加盟消息，如曼聯、國際米蘭、拿玻里等等。他早前曾豪言自已離開美職聯時，將沒有人再會記得這個聯賽。今年伊巴為洛杉磯銀河上陣29場攻入30球，效率超過場均1球。

圖片來源 : ©AFP

要去邊隊廢隊
今次準備現形

去伊巴

去祖記同保方一齊廢老同盟

29場攻入30球 雖然係美職

美職銀河可以收得皮了 懷念主場銀河半場cashed

伊巴簽下伊巴, 伊巴去伊巴代表伊巴出戰

去皇馬證明自己

好想睇 c朗美斯去美職
可能場均3球

小花會斷腳

你估美足

條友應該唔會去d唔出名既隊
西甲三雄
巴塞佢打死唔返轉頭
應該一係皇馬做賓周後備
一係馬體會
馬體會d前鋒食晒屎咁而家

go mu la diu

西乙？

去西維啦好冇

支持

仲要不乏世界波
一路俾賭仔鬧廢老
但係又拯救咗賭世無數次

佢好似唔太適合馬體會打法
我覺得佢根本唔係返西甲

伊巴對於伊巴的邀請表示歡迎：很高興能有伊巴，伊巴將會因伊巴大放異彩，重拾伊巴昔日光輝。
簽約後：伊巴的伊巴表示伊巴開啟了伊巴王朝新一頁

伊巴 山神 柏度 法比 開多隊復仇者聯盟都得啦

伊巴代表伊巴

他早前曾豪言自已離開美職聯時，將沒有人再會記得這個聯賽。

似玩野姐 好難再去到大球會

係味準備搵老豆

老友記老過魯爾 對腳應砌去賣

去渡假咋話

入伊巴

西甲水貨

伊巴去球會伊巴報到正式加盟伊巴並會穿上伊巴9號波衫。
伊巴話對加盟伊巴感到興奮

去西乙?

件撚屌個腦鳩鳩地，分分鐘只係去西班牙度假

去渡假

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

莫拉達唔差

估華倫

世界盃佢都試過玩野

其實38歲先黎現形 你都吹佢唔脹 老極都有貨埋

一個Ibra 一個Eibar
人地唔識呢個gag點會肯加盟
一係搵人tweet下佢 解釋下伊巴加盟伊巴喺華文社會有幾搞笑先啦 或者佢會應承

唔係去cf格蘭納達咩

去Espanyol伙伯無女

去馬體會打歐聯

38歲仲踢緊

去馬體會證明自己再打柒巴塞

擺明去旅行就成班當佢落班

以為伊巴卡

好似冇乜人話過佢 反而銀河有伊巴有時係無視盤路咁贏

class is permanent